[請教] Mac mini <---> HDMI 直插 mon

用緊 Mac min (late 2014)，
啱啱買左個 新 philips mon, 諗住直插 HDMI線 可以用，
但佢 只係 detect到插左線，無顯示 - sleeping mode,
而家又係用番 VGA轉頭 駁 mon。

究竟 Mac mini 可否直插 hkmi 線去 mon 顯示？

我個部可以喎

唔通係條線有問題⋯⋯
anyway, thanks

明顯係啦.....